LF2比賽報名招募 冠軍獎金港幣500元

大家好!我係李肥先生，係香港Facebook LF2群"神銀教"既管理員之一

我地神銀教成立既目的主要係凝聚所有LF2玩家，為LF2玩家提供一個聚腳之地，時至今日，我地每星期都有休閒連線對戰，闖關生存同不定時既LF2比賽，甚至會出戰台灣既LF2比賽RC盃

最近見到唔少巴打懷念LF2，希望呢個比賽可以比到兒時回憶大家，亦吸引更多新血玩家加入LF2呢個大家庭

第一屆 LF2新人賽-嘍囉盃

比賽日期:
暫定以下日子進行比賽及直播
15/6晚上(五)
16/6下午至晚上(六)
22-23/6晚上 (五六)
7/7下午至晚上(六)

賽制:搶3 單淘汰(另設敗者復活，視乎參賽人數)

場地: HK Coliseum紅館

可選人物 :Mark(大隻佬) Jack(吊帶工人褲) Sorcerer(小法師)
每輪比賽每個角色最多可使用2次

獎金:
冠軍獎金港幣500元
亞軍獎金港幣200元

比賽規則:
1)禁止無故使用F1-F9
2)只能補暈一次
(敵人在暈眩"肚痛"階段，再次作出攻擊，使敵人持續暈眩狀態，視為補暈。)

歡迎咁多位巴打躍參與，可以係以下Discord連結及此post留名報名:

唔方便可以私下搵我

報名表格式範例
玩家暱稱:Mr Lee Fat
LF2 ID: Mr Lee Fat
口號: 我喜歡拍照就拍照
Facebook名稱(想入群者可提供): Fat Lee

有任何問題可以隨時歡迎留言發問及私下搵我

Facebook神銀教私密Lee Fat(李肥先生)

Discord Channel搵我

或者係度留言都得

無興趣參加比賽既亦可以入我地facebook群

拉你入群吹水傾計

另附上部分過往既比賽精話

冰人盃冠軍戰搶7

2011年神銀教比賽冠軍戰game9

直播挑戰神銀教教主brian

禁止無故使用F1-9
咁點樣先可以使用

冇F6唔識打

比賽大家用F6鬥無限mp就無意思啦

今次既比賽我地主要希望吸引新人為主，連登既巴打可以優先報名 ，然後再視乎人數決定開唔開放俾老玩家同埋台灣既朋友參與，所以請有興趣既巴打們盡快報名!

支持

快啲報名啦巴打

點解淨係可以補暈一次
唔係得透明人先可以無限補暈咩

有無睇賽制 今次嘍囉有指定3條友用

題外話 rlf2點到有link下載

有無lf2 download link?

邊度有LF2買

巴打有啲研究wo 不其實唔係 因為如果你有心補暈 其實每個角色都可以有能力連續補暈好多次

500蚊 不了
起碼5000啦

正呀

唔知 我主玩原版 不過你有興趣可以加我地facebook群神銀教 入面有玩改版既玩家可以推比你

有咩問題歡迎入群搵我同搵我地開心玩

615世界盃開幕
會為左你500唔睇嗎

我奴工無錢 ，其實獎金都係小小心意，希望可以有更多新玩家玩

連爆甲佬都無得用

其實都得，人地肚痛個時，你可以唔用結束技收，行遠一步等半秒再用普攻補，不過未必次次成功

唔打比賽

想問平時一至五晚上會唔會開場打

支持

童年回憶

賽制安排上我地內部亦商議過好長時間，主要既討論點係選角上用「十鬥士」大戰定係可以用所有"嘍囉"，但基於「十鬥士」比賽需要定立很多規則來平衡公平性，對新手玩家不太友善，有些"嘍囉"也太屈不適合比賽。而且最終這三隻選角，一般玩家相對少於接觸，就算有些群裏既老玩家扮新手去參賽，也不會有明顯既優勢。

主要都係想大家開心玩，大家體驗連線對鬥既樂趣

會!我地成日休閒玩 有興趣可以入群搵我地

係wo 不過都係暫定，有興趣可以先報名，時間我再按排

依家暫時無，遲啲搞大左希望有

都係我講個個方法，人地肚痛你行遠一步等半秒用極限range普攻，不過有難道同無必要咁做

巴打們快啲報名啦 唔想最後又要內部自己玩同要台仔撐人數

報名表格式範例
玩家暱稱:Mr Lee Fat
LF2 ID: Mr Lee Fat
口號: 我喜歡拍照就拍照
Facebook名稱(想入群者可提供): Fat Lee

推

我欣賞個群名

N年前教主仲係MK個時作 唔關我事

低手表示同你地D高手打過
根本連血都扣唔到

你係群叫咩名啊巴地
我我今次主要係兩登優先報名，所以如果你地參賽人數夠既話，我地圍內應該唔會參賽

打

之前玩九陰識個人叫李肥 係咪你來

係咪天龍?

巴打都報名啦

比星期日黎，番六日奴工

星期六夜晚都未收? 唔緊要報左先 時間可以彈性安排

推
呢幾日已經有唔少巴打入左群 一齊多人連線玩
有興趣既快啲fb search神銀教/聯繫我一齊玩

留名

快啲報名 入群一齊玩都得

點先知邊條友撳f1-f9

可唔可以用十鬥士打
細都大都係用呢堆
會唔會可以KOF咁各揀3角排次序 3盤2勝

電撚死你

set左規則 大家又唔係小學雞 應該唔會刻意玩野掛

其實我地一直比賽都係十鬥士，不過今次係近年第一次公開招募，十鬥士比賽有比較多規則，怕對新玩家唔友善同反感

不過巴打有興趣可以入群一齊玩先，我地平時連線全部都係玩十鬥士

諗起都硬

竟然有人玩

我地一直都有玩 好多keep住有玩，玩左10年以 你快啲入群一齊玩同報名啦

十鬥士單挑最弱係邊隻

一撚定係甲佬 唔計爆甲 我地玩開過啲抽到甲佬就講哂粗口

話時話個時lf2 official forum玩起，經歷過diorunner 洗版，當年最勁條友係lf2god, 好似係香港人，手下仲有martinwoo 等等。後期d人係咪已經勁過佢？

想當年個個叫我屯門jan

冰佬好似好屈機咁

幫推

2011 game9 果條睇得出2個實力一般 冰佬唔識冰左人後用龍捲風 等個冰破左先用次次都捲唔中 哂mp

可能人地D規矩唔撚比咁樣連技呢

原來LF2都可以玩到咁pro

brain here? 我係mboy呀

留各

巴打對戰年資好深wo

lf2god(yu) martinwoo benny個啲退左好耐，至從2011到開始香港公認最勁都係我地教主brian，不過brian同佢地打個時佢地都過左全盛，所以好難比較

台灣同yu同期有傲天，近代就有四神 果凍，魂j，can，承志

中國就早期皮卡，前兩三年有電光閃電(可惜無機會交手過)，依家應該係 "醬油"

可唔可以教教我？我用win10裝完開唔到game

下 連技已經係技術一種

原來你有玩

好耐冇玩唔肯定係咪
冰完之後個人會閃下閃下
你放招龍捲風出黎斜跳係可以避到

兩個實力有高手以上，但當然無神手

冰人係香港拉打高手香腸 佢風格少用連技 比較鐘意遊戲人間

另外個個叫chak 好似個年台灣LF2比賽RC盃季軍

可以連 不過冰人係鐘意咁玩玩下

巴打有無入群 我係佢條令

無玩啦 7,8年前 msn成日找佢連ip炒我

win 10應該得，你有無装LF2官網個個輔助程式

都係唔得pm/fb搵我教你

有信心贏哂你地

有冇link 出面果d好多都係毒網

LFO呢？
利申: PEAK Top5

想玩但係要考試
等下屆

支持，但好耐無玩，已經唔記得哂

以前係咪有個專改檔叫做呀BEN

執咗驚啦

唔識玩 留名跟機

dennis 一段可以連死人

歡迎入群&報名挑機

唔緊要入群先 同埋打一打都係20分鐘唔洗

無所謂 一齊玩開心下!

sor9我專玩對戰 唔識改擋既資訊

無所謂開心玩! come come come

捉人旅風腿其實可以擋，不過我地一般對戰都set左捉人唔可以再接旋風腿 因為太痛

依家再玩翻啦 開心玩下

唔怪得冇連 冇set嘅話 dennis真係一捉到就玩完

碎冰之後先會閃下閃下
而家巴打咪就係話趁冰咗人未碎之前再放龍捲風囉

btw有冇巴打可以講下點樣捉人再打佢幾拳
細個成日用，而家已經唔記得

廢
無資格打

冇冰火版真天魔透明公仔唔參加了...

係wor 誤會左

打到人暈嘅狀態 行過去乜制都唔使禁就會自然捉住佢

我有 但win 10唔識補個鏡像功能
全部變曬面向右邊

屌 個報名個群係中國store先裝到

想同你地用普通角色 友誼輕鬆打下
唔打比賽 有無得玩

join!!!

Support support

講真點連線，上年同朋友諗住連黎玩點知整來整去都唔得

電腦就話得
打個有智力少少既人比人破硬

講到自己拎硬咁

點會 新手盃一齊開心玩

你係香腸?

你話discord
點會 google/apple store都有，都算幾知名既打機溝通工具

當然有 我地成日打!

第一 防火牆關左先
第二 俾人連過過要實體ip(姐係你lf2 ip顯示唔可以係192字頭)
第三 都係唔得你可以down 軟件hamachi連 好易用 開房你同對手人同一間房 連佢俾你個個ip就得

有咩問題唔得既可以私下搵我問

係其實唔難破，不過俾dennis捉打5下再接旋風，雖然第二/三下就可以擋，但對手再硬接百烈收你，加埋都差唔多必中成300血太痛 ，所以我地一般都唔俾捉人之後用旋風腿

真電競
我自己本身有個講遊戲嘅Channel
介唔介意我拎你呢個比賽去報導？

幫你加多啲獎金

mac有冇得玩

我有一招冰佬連技一直都收藏緊
唔知有冇人發掘到

冰人龍捲風未算勁
冰人龍捲風完再冰你見過未？
壓寶箱神技

我有招冰佬combo
只要對方被冰中
之後成套起碼冇45%血
而且係無法破個隻

巴打係咪fb已經pm左我?

巴打有心了 不過我諗應該唔需要，因為我估大部分既巴打報名都唔會係為左獎金，獎金只係我小小心意，不過都真係好多謝巴打

mac仲研究緊，暫時都係玩到下但會彈game，不過有外國好似話得

btw有無巴打識

冰咗 背對塊冰 白色龍捲
1 冰球 再跑跳抓
2 冰球 飛把冰劍 再冰球 跑跳抓

做就唔難 諗出來就難

另外仲有一招邊龍捲邊用冰劍斬 唔記得 要彩返

以為得我諗到
睇來大家都玩到爛晒

巴打們有興趣既就快啲報名啦

最遲聽晚如果參賽人數唔夠我就要開放俾老玩家同台灣既朋友參加了

時間方面我會就大家排過賽程，最緊要有興趣就報左先

依家暫時都係得兩登既新玩家報左名 呢個比賽我定位係新人盃😀 所以實力方面唔洗怕自己弱

唔方便用discord既可以同我講

係咪一個KEYBORAD一齊SHARE打

連線啊

Lunch前一推

有冇IT巴打可以設計到唔洗打ip，開房連線

有人研究緊 但如果完全無ip，係房間連線性質，聽佢講好似係關sever問題

係咪呀發?
我係曾經嘅四子而家冇玩好耐
部垃圾電腦連唔到線on99

5舊水你拎出嚟嘅?

我係leo啊 巴打係?
我自己出架

辛撚虎晒了LEO
做嘢未QQ

禾呢個acc出過啲on9 post，唔敢同你相認

唔係發同invent無乜邊個

做左奴工好耐了 先更加享受玩LF2

知就得啦
想參賽賺你5舊水添

留名睇賽果
就唔到時間，有時得閒連線玩下就得

時間可以彈性安排唔一定果日，巴打有興趣快報左名先! 我今晚或者聽日就出賽程!

好撚難用啊

巴打有份參賽?
你攞佢闖關硬係難用
不過巴打都算勁，攞佢殺到3-3，如果有參賽應該有機

第一屆 LF2新人賽-嘍囉盃

首輪day 1戰況

今晚8點都會
歡迎到facebook/discord得知最新戰況